未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（271）

早抖

goodnight

瞓？？？
食得架？

1左

今晚咁靜
我都訓了

大家平平安安 冇穿冇爛嘛？

食得 好食

安平

好野 冇爛穿

柔柔
溫溫柔柔

子子
子子孫孫

早抖不不

早抖啦小朋友

寶寶
寶寶寶寶

更衣室等啦

與其痛苦的活著

接納

你0仔

平安呀子子

油寶

柔柔
柔情似水

浮番上黎

奇奇好叻

浮屍

餃餃

我唔樂觀但係都唔會自殺架

大大

你浮唔浮得起

唔想郁

夠肥就浮得起

好想

訓係到 唔好郁

Why

未沖涼

臭了

屋企人冷戰

起身就冇事了

持續咗好耐，同埋讀書有心無力

希望唔會係海度見到小熊維尼啦咁

差唔多沖

成績唔代表一切

poohpooh

乖

唔會既 我要接你機

慘 被曱甴王騎劫

好呀 和你接

見到pooh仔＝甲由

其實未訓，諗緊野

拉大隊接機

唔知點解夜麻麻好自然就會諗野 特別係亂諗野

帶埋你同樓豬

旺角晚晚凌晨場

我控制唔到，然後就會瘋狂google，希望有人解答到啲問題

有咩問題 分享下

can

雞

都係貓啲野，有時睇完又睇..睇完又睇

Errrr
新人留名

臭

楚楚仲未訓

沖完涼又好鬼精神
聽日返早啊

訓了
各位晚安

我都好想養貓

俾返開Post費我

我唔小心 夜左沖涼

咪埋眼啦

支持

唔係同我計呀嘛

吹埋個頭先

唔好咁夜沖啦

知道了 今日做功課做晏左

一個post 一個芒西

以後12點前沖啦

勤力楚

搬咗先養得 啲屋企人太無手尾
整到屋企又亂又細 唔好虐待喵喵

希望大家唔好再講為咗谷士氣搞咩集會，簡直係送人頭。打遊擊最緊要資訊保密，你睇禁幪面之前嗰晚幾成功。

芒西可以
同我黎個芒西tower

收到！
我前幾日都早沖架

鳩做 做完一份仲有一份

快啲沖

未沖涼最好就係乞樓豬

好洩
希望聽日整到雞翼妹妹一齊食

快乞
我又食

沖涼啦
我整多幾次先驚伏

唔開心

仲做緊

歪

無啦無啦 抹緊頭
聽日仲要返工

其實係咪只要唔好在乎人，就唔會銀住銀住唔開心

罷

依啲野邊控制到

一陣沖
要幾次咁多咩

可摸耳養我

大家好 今日個topic係乜
掛住希絲嘅第一日 miss her

我都係呀
我晚晚都諗點解自己唔訓教

又未吹頭

你又唔訓教

掛你

木錢

掛住u2

手手講緊雞翼

佢叫三三

係出面見到呢個post
條片值得一睇
for學術交流

求下你地 學跨欄

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試下點整先似癱仔

做咩唔訓

德叔好嘈

好食就得 唔洗似癱仔

睇過好多次！！

癱仔到底幾時比返廣告費我

癱仔唔好食

學到好多野

safety vault 最好用最實用最安全成日用
lazy vault 無返咁上下靈敏唔好用 應該會仆街
第一種就慢但唔會仆街

講起我就想食 流口水

葵廣二樓水記嘅雞翼好味

德叔有認真睇乖

聽日整

好少去葵廣 睇黎可以一試

唔想返工

唔番同佢講唔舒服

最後果個cls...手掌都磨損了
尾二

吹頭先

已bookmark

唔啦 咁樣好洩

成日唔放假會死

星期五放左好爽

你幾個禮拜先放個一日

真 pooh好慘

如今這算甚麼？

好耐冇上
希望大家冇事

你家好大

早晨

gay

有D戀愛煩惱
唔知條女係咩對我有意思
組織下再打出殷

I know that feel bro
我唯一嘅樹窿入咗u 有自己生活
我就係個垃圾asso仔
完全唔敢再聯絡佢
有時夜晚亂諗嘢 又冇人聽我傾訴
屌 點解我係個咁憂鬱自卑嘅人

平時1星期連續2日我都會近1個地方
1但我望佢條女永遠唔會望返我(我望人係成個伸過去都冇反應)
2通常第1日佢都冇咩野但我到第2日就試過係我前面食野/收檔/同其他男人講野/有次我回頭經過佢檔野佢就收緊檔/之後就令轉面食屋企帶既飯
到最近佢就轉左紫甲油咁係我個方向掃眉
但所有做任何野都係冇望過我1眼
我有冇諗多到
大家有咩意見

飲完酒返屋企

又諗多左
我發覺我成日諗多左

博唔博問佢拎個電話睇下點好

千祈唔好去強姦佢
味咁痴線啦你

有道理
但佢係唔係撥比你後面果個睇

飲酒有咩好葡萄

你靚唔靚仔？米八？高大？有錢？
任何一樣唔中都唔好咁諗

1同佢講你好痕
跟往話手痕姐唔好諗多
咁都唔明就佢返屋企訓覺

我J大

同我有新招
就係將自己電話寫係張紙到再交比佢跟往當冇事發生走人
將個波交比對方
又唔會變狗公又有機會得米

靚仔好多時都係player

我好似明女仔摸眼眉咩意思
岩岩試下學佢掃眉但我將佢升級用手幻完手指再掃眉
唔係想我幫佢奶西定條女已經濕左
原來係咁既意思
可能我諗多左

而B
眼眉姐係佢另1個敏感位
如果成功識到依條女
插緊時再用口奶手指掃佢帶眉
應該爽到佢暈
100%又諗多左

blocked

好多新朋友

你好

早晨!
愛寶話尋晚見到電視上嘅黑警，佢表示恐懼。

早早

巧打意

笑笑

自然醒都七點幾起身

其實我地日常生活已經瘋狂吸山埃

瞓醒

羊

魚

星期日都要半早更

我是否這麼討厭

代代你好

兔兔

琪琪

假

掃佢條眉

好得意

我

早早加油

倉鼠我都有興趣
但依種太短命
我鐘意黃金鼠/天竺鼠

好多女有其他敏感位
試下冇壞又唔洗死
試都唔敢試
講多個
有D鐘意摸耳仔既你問佢耳仔係咪特別敏感
而最後你諗下自己除左細佬第2係摸邊到多
個到係咪特別敏感

上個水

廚

奇奇都咁早

楚b

出糧了！

掂 食飯！

can ahhhhhhh
時間一陣同你講

想買相機 有咩好介紹

好

Dllm

出左一份炸

Budget?

仲要有幾份

幾份都唔夠你多啦畢爺

魚b

你呢啲大學生畢業，返全職高過我啦

讀完書再算搵唔搵到工都成問題

我仲飽到而家，我琴日打邊邊2.5hr冇停過

媽咪！

個胃唔會爆咩

食完印度咖哩 即刻醒哂

Me又食

巧熱

好好食 快去食

巧凍

熱朱棉花糖

今日有咩做呀

我又食！

飲完茶
而家溫書

有茶飲 好開心
諗諗下我未食早餐
溫書努力

有呀 日日飲咁制

加埋入個list度！

已經差唔多午飯時間

7-8k 想要對焦快

香港唔夠凍

要拎簿仔寫低了 太多

⋯時間飛逝

一陣出街街

我sony打手

去邊到玩啊

葵廣

好想睇戲瘋狂喊

掃街

戀空

係

不了
想睇我和父親的final fantasy

咩料啊？

唉屌 好鬼攰

我又七左

呢套好似幾正

之前一睇trailer都必左d眼淚出黎

屌 心情好撚靚呀

料

老了德叔

點解

酷

德伯

老左好耐
唉屌

楚媽咪

咩料子

上水了

早

想食韭菜餃

諗起之前單新聞 賽車game專登讓死左既老豆個紀錄贏自己

早呀

對於打左十幾年機既人黎講，真係

早呀狗

放工了

條條fing返歸

開始溫書地獄

頂住

睇緊running man
巧耐無睇了

孤獨咁讀其實有啲壓力

滿頭白髮未

準備溫書了
我差唔多幾年冇睇

我都要做功課 都未睇書
我勁耐無睇了 想追返

痴線

我而家來

幫我同餃姐say個hi

都唔知撞唔撞到佢

成個商場最靚果個就係

Catch me if you can

係咪唔講得架？

我fd就最靚

水餃？

我會怕醜

魚皮餃

係夢入面溫咪得囉

is ok der記得幫我say個hi

可唔可以介紹

蝦餃？

Catch her if you can

是一隻貓

我好耐冇見佢

介紹？

邊個佢？

黃色的貓

我個fd子

係咪比你食左

越講越吸引

互食

肥dodo

想抱起佢瘋狂摸

麻糟柯靚屎

有屎屙

一定好好摸

順住d毛黎掃

你著緊咩色衫

終於！！！
麻糬好叻

黃貓

有冇人想睇屎

辣姐未安拉 唔好玩屎住

原來係咁 等我今晚試下

油油對貓屎咖啡有冇興趣架

仲有，買左女朋友畢業花啦。

你係邊到買！

咁有排睇喎

最開心係，台灣直送香港既零食到左啦

樓下街市

哈哈，今日放假可以睇動漫打機

有咩咁好先

都係做功課先
一睇就停唔到

你初學，無反機會易啲上手，同埋輕身。
但價錢就貴啲

2020前過唔過到（300）呢

Yes 而家一日2-3post are you kidding me?

500都過到 1000就未必

推慢左呀嘛

500過唔到入你數

搵唔到餃子

有媽咪睇場就得

浮仔
我唔識睇場的

支持媽咪

你威啦 依家唔洗幫手推架啦

推了

都無人

楚楚唔識計數,唔好怪佢

考完試 好悶 唔知做咩好

媽咪有好多fans的

溫書

生痱滋

你變燒魚

對唔豬

好認真

食唔食野？

you're welcome

仲返緊工啊德叔
你朋友呢？

負皮你

搵唔到

正皮你

我會唔記得 太多了
你講完芒果糯米飯 我就好想食

你又真係正評左
食野未呀架架

我唔知

好遠

我有排呀
同埋今晚要煮飯比妹妹食

就你

除咗九龍城 仲有邊度有得食？

有啲糖水舖都有架 唔知好唔好食

痴漢

真 驚中伏

呀呀呀呀，仲有一星期先有得接雪雪

我唔係

點解仲要一個禮拜？

咁係咩

食左麵

有無圖

雪雪聲

我巧乖的

why

痴線佬

記住洗碗

想奶

媽咪

邊度呀 搵唔到餃姐

奶隻碗

隊咗好多杯水

你睇到啲咩 你咩都睇唔到

明既

頂 奶乾淨跟住擺返原位？

I don't know who you are. I don't know what you want. If you are looking for ransom I can tell you I don't have money, but what I do have are a very particular set of skills. Skills I have acquired over a very long career. Skills that make me a nightmare for people like you. If you let my daughter go now that'll be the end of it. I will not look for you, I will not pursue you, but if you don't, I will look for you, I will find you and I will kill you.

日日都攤

禾都去了葵廣

未決定呀

咕嚕咕嚕
咁依家可以隊酒 以毒攻毒

唔係想點

你洩

靜音你ok?

我最乖 你先洩

haaaaaa

佢係丑小貓黎，期待佢大個變靚女

咁多荃灣區人士既

葵廣巧熱鬧

咁不如直接掉左佢

嗨

想拖佢手仔

你唔專心溫 好洩

依家係 下一秒就唔知喇

癲佬

姨姨

手仔好細隻

真

咁我自己熄聲

眼瞓

去瞓

而家都好靚女想溝求介紹

但係唔想除con

佢身價4800$ 好平

點解會戴左

今日有野做要去一去果邊

O ~

無聊

想睇

咁哂錢

做乜野

其實係想化下妝
但係又唔知化乜
溫埋書先算了

痴漢退散

好少戴

浮雲（痴線佬）
喜好：游水捉魚

我無錢溝女可唔可以私奔

有咩野好玩

拖佢手仔

打爆你

格仔鋪

又恰我了

你講呢句只會引痴漢過嚟

你死開

魚b專恰我的

唔好玩嘅

哦 嚇死人

蕉令仔巴打嚟照顧我

支持浮痴

結婚啦

其實冇嘢好玩

我又要魚b

睇下你保唔保護到魚魚先

who

玩你

打撚死你

劏魚

早就要改名啦

低汁！

Not me

咁痴線

係到扮毒 拖佢出去斬

保護魚b

公平咩

5巧玩

肥仔要唔要

無咁容易

唔令

死痴漢

獨獨做評判？

公平

親人都冇面比

魚雲交合

奇仔好靚的

保護魚b！魚b快啲過黎我到

vr

你食屎啦

得呀 一係就做醜女學徒

走啦你

做咩喎

唔可以恰魚b

媽咪保護禾

你好洩

咁恰你
一拳打死你

我保護你

一拳一個

一條毒撚係條街 好無助

都唔可以打

我做咗啲咩

隻揪

我喺屋企

浮雲（已死）

唔準恰媽咪

揪左 你輸左

條街有好多毒撚

佢曳

媽咪最乖

我先最乖

覆po

沖左出去搵餃子 搵唔到

好閃 走了

死開啦痴漢

魚b是我的

係喎 有啲肚餓
淥餃子食

又恰我

親人先要斬佢

我要爹吔

中出佢 逼佢吞返自己d精

推比浮仔睇

我地三個一齊炸左個廚房

大家唔好教壞魚b

地球很危險

呢個ok

曾經滄海難為魚 除卻巫山不是雲

佢一早做左喇

都話得架啦

明仔

有冇俾過你睇習近平x林鄭

明仔好惡

why me

好想bbq

有 你點識的

明仔巧橙

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（272）

啊 記得了

乖 過黎 唔好痴埋佢哋到

唔乖了

因為你唔保護我

冇呀

願天下所有有情人都係失散嘅兄弟姊妹

個人建議浮仔個廚房需要裝修下

好唔好po上嚟

近親相交?

好耐冇用過了

唐氏bb

食流血炭？

到時就係你教壞我

幫你裝修三個人都好足夠

要攬實魚b

我自己識燒
用網燒都好過佢哋
又話入屯門

我好乖的

畢仔我無錢比你

有無人掛住我！！

幫你打7佢

我會

但你好惡 唔敢跟

有同無之間

柒妹

巧京

邊有唔保護你 我最尊敬你

我有

捉你埋嚟

有！

咁我走了

你係燒求其搵日入黎都燒得架啦

嗨！！食緊野

好惡毒 不過我中意

咁嚟石澳

多謝支持！！
我都掛住你 dse溫成點

一陣食罐頭魚先

所以我地做沒情人但有性

唔識路

agger

唔好啦

Boom!

一陣去作育英才

唔好提了

親

點解呀
你讀咩科

咸濕

炸左你張床

more

明仔好man

依篇野正

走開啦

halo 好耐無見

phy bio bafs

我讀經濟

覺得暴露咗啲咩咁

照顧魚b!

一睇到咸野就即覆

我已經冇爹吔 你仲想搶走我魚b

又話比錢我

禾寫的
寫完胃痛

好霸道

冇人想知

係床

我以前都讀bafs

我幾時都秒覆

啲野食仲未黎

啥咪？

習近平坐在辦公椅上，雙目微闔。

忽然，從後伸出了一雙手掩住了習近平的雙眼。
習近平抓住了身後人的手腕，指腹輕輕磨拭那片幼嫩的肌膚，感受著皮膚下微微跳動的脈搏。

「月兒，妳可知錯？」他輕聲問她，語氣如同情人之間的呢喃。

月娥委屈道：「月兒不過是想要討主人歡心，一時情急，才會想要修改條例嘛。若是主人不喜，那月兒大不了請辭，以後陪在主人身旁，專心服侍主人...」

習近平拿開她的手，腳下一用力，辦公椅轉向後面。他拍了拍自己大腿，示意月娥坐上去，待她側身坐好，就一手扶著她的纖腰，一手揉捏她的乳房，惹來月娥陣陣嬌喘。

突然，習近平鬆開了本來肆意揉搓的手，月娥不解地看著他。習近平打開辦公桌最底的抽屜，拿出了一副手銬，說：「既然月兒知道自己有錯...那這一次罰得輕一點吧。自己去房間裡準備，我現在處理公務，十分鐘後過來。若到時候看不見我要的畫面...」

月娥連忙道：「知道了，我現在去準備，絕不會讓主人失望。」語畢，便俏皮地跳下了習近平的大腿，臉上帶著對接下來的懲罰的嚮往，一蹦一跳地跑去辦公室裡的休息室。習近平看著她歡快的背影，無奈地搖了搖頭：「一把年紀了，還像小女孩一般。這麼喜歡懲罰，以後可要怎麼管教啊。」語氣中盡是寵溺。

月娥走進房間，關上門，拉上窗簾，然後走向角落裡的衣櫥。

一打開櫃門，入目盡是各種奇形怪狀的道具：不同大小的跳蛋、假陰莖，有些上面還帶著凹凸不平的顆粒；十幾副手銬，有鐵製的，有皮革製成的，更有些包上了一圈厚厚的毛；各種動物尾巴造型的肛塞和配套的服飾；牆上掛起了十幾條皮鞭，有的帶著倒刺，有的塗了特製藥水，碰到皮膚後會發癢；還有許多蠟燭、繩子、眼罩、口球、項圈等等，包羅萬有。

月娥脫下身上的旗袍，解開了肉色內衣的排扣，身上只留薄薄的黑色絲襪。仔細一看，才發現她竟沒穿內褲，絲襪在下身位置開了一個洞。

她拿起皮鞭、蠟燭、跳蛋等排在房間中央的大床上，又戴上項圈和口球，然後拿起繩子從腳開始綁，繞過小腿、大腿，在圓潤的屁股上勒出了一道又一道的花紋，再一直綁到乳房，把乳房的形狀顯得更突出，最後在項圈的環上打一個活結，剩下的繩子充當鏈子。

她以狗爬式跪在床上，膝蓋分開，大腿幾乎貼著床，腰下墊了枕頭。拿起習近平剛才給她的手銬，先扣上右手，雙手放在背後，再扣起了左手。她闔上雙眼，嘴角帶笑，似是十分期待之後的事情。

............

讀management

月兒dklm

食咩

小妹都係依科係我最中意
但好可惜最後得5*平日係5**水平

唔好依排無訓梳化

雲上魚生

去邊黎啊

月兒跪在近平的腳邊
頭輕倚他壯碩的大腿
蹭著不可言說的部位

真 好容易

依家先食第一餐

好煩！！！

柒妹咁勁

琴日同人去左食陸陸

咁炸梳化

...................

醉愛management

拎黎比我先

唔勁

.......

諗多左

點解我要讀phy

我睇緊啲咩

好勁

phy好難頂
你係讀中定英

洩

諗緊寫埋落去 但係驚又胃痛

英

Sweet dream

好吃嗎

英文好背啲 我覺得

你中意啦 一陣又串我

寫得快好多

唔守承諾

冇得炸爹吔

未至於超好食
但都唔錯
最緊要係黃店

冇人睇魚b篇野

好事嚟

我都覺 成日都唔識寫中文啲term

#827

叫浮仔寫

唔好教壞我

就係你日講夜講

黃店咁要記低了
可以去食

邊係

J咗喇

睇左了
重口 但支持

魚b教壞我的

壞左

好過分！

睇黎你兩個都壞

佢洩 要罰

篇文夠甜

罰你

想像下林鄭同習近平

你嘈

事

早晨了

⋯⋯thanks

應該淨係罰魚.......咁樣浮先會最痛

點罰

樓上好可怕

習近平 林鄭

留比凶殘既媽咪諗

媽咪唔會恰魚b的

87

咁惡唔怪得冇爹吔

成日恰樓豬

佢成日分享如果魚入左門之後要點樣折磨佢

教精佢

點算食得太飽想嘔

點解我見唔到的

嘔出嚟

真驚了

收嗲

嗌咗西多

浮仔叻

真係差啲嘔

我走啦拜

呢d機密野 平時飛鴿傳書

先再食番

餵我

媽咪好好

攤陣

浮仔佢心地好惡毒 我好驚佢

楚姐好惡好凶

燒左你隻鴿黎食

唔知係咪腸胃炎

死開

心事巴好嘈好煩

💔

抖下先 未必嘅

我肚餓 你唔好搶

想比我隻鴿你食

胃口咁好

我畀舊屎你食

我都想係真

靚屎？黑直長？

講笑咋

爛屎汁

唔知你啦

支持浮仔

樓下係傻仔！

琴日食飽已經勁想嘔

你bad

溫書巧攰

樓上係聰明人！

媽咪話你係傻仔喎

上次個格仔餅畀你食晒 我咬左兩啖咋

失誤！！
對唔豬柒妹

唔準咁話柒妹

係咪講緊我

你點知的

飽得濟啫冇事嘅

禾

你係

多謝魚魚支持

蛋蛋恰我

打佢

打細力啲